=============
Developpement
=============

Initialiser une instance de Lolyx
---------------------------------

Le one liner suivant est utilisé pour créer une nouvelle base de
données et charger des données de développement. Ne pas utiliser cette
commande telle quelle si vous avez mis à jour des settings par défaut::

    $ rm /tmp/lolyx.sqlite  && ./manage.py migrate --noinput && ./manage.py loaddata lolyx/llx/fixtures/dev_data.json

Une fois la base crée, il faut également mettre à jour le cache avec
les commandes suivantes::

    $ ./manage.py resume_munin
    $ ./manage.py job_munin``


Exécuter les tests
------------------

Avant de créer une pull request, assurez-vous que tous les tests
passent en exécutant la commande::

    $ ./manage.py test llx job resume external
